(調查)邊個打機會覆女朋友message

我就會覆一兩句
唔覆
覆

會

男打係好男人

巴打*

睇吓咩game啦 你話lol嗰啲就難啲停

死左咪覆一句

你估我唔想咩，但次次起碼二三十分鐘先死，太勁都係一種困擾

回城/入塔覆其實唔難

我都係覆一句 佢話我hea覆不如唔好覆

save 定d 千字文

照聽電話

你女朋友應該冇打開機 要同佢解釋清楚
千奇唔好聽佢講唔覆